極端主義幾時出現？

成日聽到唔知咩爽話極端主義已經喺香港出現，歷史亦同我講香港依個情況係一撚定會有地下組織出現

點解到今時今日我哋都淨係喺得連登話要咩打撚斷佢班唔知咩生物(唔想侮辱真狗)嘅手同腳，點解仲未有

早幾日我仲覺得818依場做俾外國睇嘅show好撚成功，但係今日起身睇到啲片，我唔知講咩好，係嬲撚到唔知講咩好

我自己好細膽，同前線手足比我同狗無分別，但係依一刻我真係好希望有極端主義嘅出現，法律已經制裁唔到佢哋嘅時候，點解我哋仲要忍，點解仲要理咩民意同道德？

對唔住，依一刻我嬲撚到唔知可以做咩，已經唔知自己打撚左篇垃圾出嚟，但係我只係想講，就算手足真係玩極端主義，我都一撚定唔割

push

推

求下大家，咪撚再理咩民意同道德

已經出現左兩個極端主義：
Chinazi & hkfascism

係度迫害香港人與全球追求自由公義的人

我哋幾時迫害返佢哋....

禍必及妻兒